美軍偵察機今午相當接近香港空域

解放軍出兵啦

支那潛水艇個出口位

幾時出無人機炸死班冚家剷

近過八號風

去到咁近 係咪入左支那空域

支持港警打佢落黎
我們都是愛國愛港 責任全在美方

sir, wrong way

勁揪

近海南島仲多過近香港啦

係咪要響維港上空低飛先算？

香港無戰略價值

佢飛近海南島廈門好過

J距離香港近做乜9

黨幾時調d s400黎香港

要堤醒我支港狗唔可以比外國勢力滲入，速龍狗出擊反制佢老母啦

快了快了

咪就係

近啲解放軍就會出兵

Sir This Way

偵察機飛咁近做咩

保護

棟喺三軍會木球會上面？

唔怪得咁大雨

please help me do that task

Twitter新戰線: #StopHKCensorship

海南先係重點

似呀
海南後面一大個港口

海南島對出少少就係深水區，好適合潛艇出航

偵察機飛咁近 梗係偵察

Mark 大帽山雷達 / 紅旗6 位置

幾時請香港食肉醬意粉？

越行越近，先知支那原來得把口，浄係識嚴正交涉

SIR, THIS WAY

如果要降落 , 可以O係邊?

反制啦屌

f35或者b2咁近先出post la

為將來做準備

點解無簽十升空驅趕？

打仗先定支爆先

Sir！！

肉醬意粉

sir, not that way ar diu

差唔多係十二手足出事個位

應該未到
試緊底線

機場大撚把位
直頭落黎啦

唔該唔好好似白兵咁

好近三亞

係屋企望到先見低飛

不存在所謂防空識別區

姿態

好想睇班毅進排骨仔vs 美帝大兵

美帝飛機飛到香港上港空投武器俾抗爭者

有冇20個香港咁近？

我地嚟帶路！

3萬解放軍出動
水炮車，胡椒噴霧 殺到班美軍返關島

我要地獄火

忍者導彈射林鄭

拎左香港就有價值

VHHK FIR

又係隔幾粒鐘上網睇flightradar24先知？

其實佢地個雷達系統係咪連link去flightradar24 API都無？

想交涉都要有人理佢先得

忠誠勇 快啲出征

黑警 出手啦 睇下你地有冇咁撚勇
垃圾

好驚呀
解放軍幾時出黎保護香港

this this this way ar

底線係睇國家實力，冇料嘅好似伊拉克咁日日上空飛過都得。

但呢個距離都已經叫入咗中國海域

唔係陸地對出唔知幾多公里咩？